有個朋友講，我想知答案。

西班牙流感啲fd?

Lm

佢結論係：免疫力好好嘅人死得仲快的

因為 免疫力太高＝類似抗生素效果，殺咗自己健康嘅細胞。

首先條友做保險嘅，見到前日則新聞有個70幾歲嘅健身伯伯死左。 得出上面嘅結論，懷疑動機係想叫人買人壽保險啫

講返則新聞，我覺得會覺得好sad,我欣賞佢有毅力
一個老人家玩健身練到一身肌肉，不幸中wrus死左，好可惜.

當然 健身只係舉鐵練唔到心肺功能，

講返wuhan virus
其實人如果免疫力系統平衡狀態係最好
因為人體有嘅細菌仲多過自己嘅細胞。

人體白血球有2種：
T cell 同 B cell,
前者可以target 受感染嘅細胞，後者會殺死受感染同埋健康嘅細胞。

所以當病人照肺見到白色means
嗰D細胞有炎症，組織液流量多左
因為細胞知道有入侵者 利用炎症反應通知白血球。

無錯免疫系統好嘅人 見到新病毒都會病
但是相對上 這些人可以自我治療機會高好多因為有T cell B cell，加上細胞分裂會有新嘅健康細胞。